區政聯盟係咪鬼

見到有個揸箱人本身係建制

其他人唔知，但趙柱幫一定唔係，住佢呢區，69開始就好落力反送中，尋日送物質仲俾黑警拉